沈旭暉: 時天旱禁酒 釀者有刑

欲加乜L都有罪

古人對道德法治既觀念仲勁過港共同克警.
中國人D奴隸基因真係無得救

因為古人後代係哂台灣了
中國只剩底愚民